<p><img alt="" class="wp-image-10332" src="/app/uploads/2015/10/liam.jpg" style="float:right; margin:10px; width:450px" />Si trabajas a menudo con Woody Harrelson, como ha hecho Liam Hemsworth en la saga de Los Juegos del Hambre, no es de extra&ntilde;ar que empieces a ver las cosas de otra manera. Woody Harrelson, <a href="https://www.revistavanityfair.es/poder/galerias/hola-me-llamo-natalie-portman-y-defiendo-la-cultura-vegana/8179?image=574422">vegano desde hace d&eacute;cadas</a>, ha sido la principal influencia para la decisi&oacute;n de Liam, &laquo;<em>tengo muchos amigos veganos, pero Woody Harrelson fue uno de los principales motivos para sustituir la carne en mi alimentaci&oacute;n. &Eacute;l lo hizo ya hace unos 30 a&ntilde;os o as&iacute;</em>&raquo;, declaraba en <a href="https://www.mensjournal.com/health-fitness/liam-hemsworth-force-nature/">una entrevista</a>.</p>

<p>Adem&aacute;s, alguien que adopta a su adorada perrita de una protectora es una persona que ama a los animales, &laquo;<em>Tani es incre&iacute;ble, la adopt&eacute; hace un a&ntilde;o. Es perfecta. Soy un gran defensor de la adopci&oacute;n</em>&raquo;, continuaba Hemsworth en la entrevista. El siguiente paso hacia el veganismo, era cuesti&oacute;n de tiempo.</p>

<p>Liam lo tiene claro, &laquo;<em>Tras toda la informaci&oacute;n que conoc&iacute; <a href="https://vimeo.com/23558724">sobre el maltrato animal</a>, y adem&aacute;s por mi propia salud, decid&iacute; hacer las cosas de otra manera</em>&raquo;. &laquo;<em>Estoy sintiendo sensaciones muy positivas, mental y f&iacute;sicamente. Me encanta. Siento que ha causado un efecto domin&oacute; en el resto de mi vida</em>&raquo;, a&ntilde;ade. Parece que <a href="https://www.google.es/url?sa=t&amp;rct=j&amp;q=&amp;esrc=s&amp;source=web&amp;cd=1&amp;cad=rja&amp;uact=8&amp;ved=0CCQQFjAAahUKEwiwm7HIuOrIAhXC7A4KHamjA-c&amp;url=http%3A%2F%2Fwww.gastronomiavegana.org%2F&amp;usg=AFQjCNEjh0AgXv7q3NqaOHIYQAkl0Kd6Aw&amp;sig2=wE7DSOvI5xgEc8DUbdps7w">sustituir la carne</a>, los l&aacute;cteos y los huevos en su alimentaci&oacute;n le est&aacute; sentando de maravilla al actor.</p>

<p>Normal, para un amante de los animales al que <a href="https://igualdadanimal.org/blog/7-datos-de-la-produccion-y-consumo-de-carne-que-estan-acabando-con-los-recursos-del/">le importa el planeta donde vive</a> el veganismo tiene consecuencias positivas. &laquo;<em>Creo que soy una buena influencia para muchas personas en mi vida. Intento mantenerme sano y en forma e intento ayudar al planeta tanto como pueda</em>&raquo;.</p>

<p>Y esa influencia empieza con su (tambi&eacute;n) muy famoso hermano, <a href="https://es.wikipedia.org/wiki/Chris_Hemsworth">Chris Hemsworth</a>, conocido tambi&eacute;n como Thor. Chris protagoniza la saga Marvel de Los Vengadores interpretando al dios del trueno, y es un renombrado amante de la carne. &laquo;<em>Chris intenta estar muy sano y muy en forma, pero tiene muchos problemas digestivos. Pasa mucho tiempo tratando de averiguar lo que es mejor para su alimentaci&oacute;n. Y tras hablar sobre ello, creo que se est&aacute; acostumbrando a comer m&aacute;s verduras y alternativas a la carne</em>&raquo;.</p>

<p>&iquest;Veremos dentro de poco a un Thor vegano&hellip;? &iquest;Por qu&eacute; no? &iexcl;Chris Hemsworth s&oacute;lo est&aacute; a dos pasos de Woody Harrelson! ;)</p>

